為陪女友入場玩 中五生冒雨排通宵搶購海洋公園40蚊平飛

【更新：新增相片、內容】海洋公園為慶祝40周年，早前網上發售2.8萬張港幣40元港人專享優惠門票，但網站開售時瞬即「冧網」，園方為補鑊再推加2萬張優惠門票，即日起至27日於公園售票處公開發售。門票早上8時開售，但清晨6時已有逾50名市民冒雨排隊輪隊，排頭位的中五學生伍同學更是昨晚11時已來到等候，他稱購票是希望陪女友享受40元門票優恵。

家住深水埗的伍同學擔心若不提早到場會錯失買「平飛」機會，即使天寒地凍都要通宵霸頭位，但因門票限當天購買當天就要入場，故他只買兩張。香港鮮魚行學校退休校長梁紀昌早上也來排隊買票，他共買了4張門票，準備和家人入場玩。

有輪候的市民抱怨早前網上「搶飛」安排混亂，又批評門票要當天買當天用，但不是人人都有時間。說普通話已移居香港的孔女士原本想買4張門票等女兒和家人放假再入場玩，不知道原來是當天買當天用。

雖然門票是為港人而設，但來港讀大學、並非香港永久居民的胡小姐都前來輪候，她稱自己持有香港身份證，難得與幾名同學首次來海洋公園玩故來買票。根據園方規定，成功買票的市民須在入場時與同行者一同出示門票及香港身份證明文件或香港出生證明書方可進場，而未能買到優惠門票的港人，仍可出示身份證或出生證明書以8折優惠購買即日門票。

海洋公園營運總監吳守堅表示，優惠門票開售期間，每日限售4,000張，購票及入場時必須出示香港身份證或出生證明，優惠門票上亦有身份証頭幾個號碼，以防有人轉售炒賣。直至上午8時半，職員已派出近1,000張輪候購票的籌號，若確認每人均買4張便會截龍。他認為今早購票秩序良好，園方亦已安排小食及熱飲給排隊人士購買，並會提早9時放開部分山下設施讓持票市民進場，至10時會正式全面開放。

等睇無女毒撚入

11點去排

坐N171 半夜排仲好啦 瞓多幾粒鐘

港豬

係咪兵咋

值唔值呀 又落雨又早起

中五係咁on9 架啦

james 你可唔可以成熟d 呀？
為左去海洋公園成晚唔瞓？

成4千張使唔使咁早去

學生我又唔覺得出奇

跟手比人飛埋

朝早8點派緊1000個籌 至少一個人兩張 有啲仲係買黎同啲仔女去 如果係

係
可能人地窮學生
成件事都有D sweet

on9仔 係醒竟網上買啦

我就是成功的例子

幾感動

毒撚一個人去有咩問題
利申 有全年飛成日自己入去

園方亦已安排小食及熱飲給排隊人士購買

90年嘅學生時代咁做應該幾浪漫

唔訓仲要即日用

人哋上摩天輪瞓囡囡大脾嘅嘢我哋識條鐵咩

何金銀

去到訓？

學友 學友

睇完d回覆 真係抵d毒撚冇女

學生妹係最易哄
感動起上黎餵埋隻豬俾你都得

黑e

11點去都買到

唔撚係呀

我愛黎明！！
我愛黎明！！！

唔返學去排

中五生咁樣幾青春呀，有咩好笑

浪乜漫 為左少少錢排通宵已經係on9
儲下零用錢已經有啦

人哋葡萄姐

我係女就唔會開心

佢同條女一齊左好耐下
絕對唔係兵
利申:識佢

學生無野做得閒，又慳錢都要抽
haters' gonna hate

邊有咁多所謂唔所謂呀，又無傷天害理，佢覺得開心咪得囉

中學雞就讀書啦，垃圾

原本就開心, 上左報就等比人飛啦

stupidity

學生哥時間成本低，又唔係多錢，做呢D野搏女友歡心好正常。

大人就話佢ON9

同意，其實都幾sweet
可能冇錢又想去玩咁做冇問題啊

最後條女跟左個直接買全年證既男人走

#全世界對我最好既男人
#唔係男朋友

酸到呢

女：「浪費晒d時間去排隊，你真係好唔上進，我地分手啦」

遲下未又係派帽

想慳錢之嘛青乜春呀

你地一定覺得個班為左ps4 pro排隊既機友好青春啦

返一晚通宵更11-7都有四舊水啦

買飛應該憑實力

狗公買兩張全年飛就得手了

成件事我只睇到on9

呢啲人真係會乞人憎
冇女既會葡萄搵位入
有女既就實怨呢條仔做壞哂規矩

已經想像到啲女係到講
唉如果我條仔係咁就好啦

不過係幾sweet既
希望佢一年之後唔係叫james

人地師兄一句就請得哂女朋友成家去海洋公園

佢中五你想佢有幾多錢
淨係買飛都七百幾 你地中學果陣都幾撚有錢

人地識得低成本氹女，好過你班死毒撚溝唔到女係到賴窮賴樣衰

班撚樣on99

估佢未去過迪士尼

在座各位應該多少有啲錢
但係又有冇學生妹陪過你地去op呢

青春既野d冇青春既人識條鐵咩
過多幾年佢就會明當年自己幾on9

利申:冇青春

佢蝕極都係80蚊飛錢同埋訓少一晚。
過多幾年諗返有幾on9

過幾年佢睇自己呢篇就會覺得係人生污點

真青春屌你老母

最後條女跟左個買左海洋公園+迪士尼anuual pass的男仔,從此過住幸福快樂的生活

醒目嘅應該讓人排先， 排後少少買到又唔駛上鏡

On99
去到同人買 扮係排通宵咪算撚數

你話出黎做野有收入就話姐
人地學生哥，我覺得無咩問題！咁辛苦先買到仲可以學到搵錢難唔好亂使錢

真係冇錢呀嘛

其實4000張
應該早上9點去都排到啦

就算係on9 過幾年諗番轉頭
為左氹女朋友開心幾on9都去做
果種感覺大個左點都搵唔番

中學雞既浪漫

伍仔：喂呀may,我撲到飛啦，你過黎海洋公園啦！

may: 吓！隔離班呀john 話買左兩張迪士尼請埋我去呀，所以我黎唔到啦，你玩得開心啲啦，呀係呀，份中史卷你幫我做左啦呵～...

伍仔： 哦唔緊要啦

連登仔憎人富貴厭人貧

唔止高登仔
根本香港人就係

其實我覺得成件事好浪漫好可愛
重係中學生先會咁做 大個左真係無可能

今日唔使番學咁正？

中五學生窮好正常呀
學生時間多機會成本低梗係去排啦

咁買兩張咪返兩日

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片

On99
俾錢請人排隊買
氹到女又唔辛苦先醒目

其實唔係好明點解咁做就係on9
學生又冇錢
去一次op
2個人夾埋500至600幾
對於學生來講真係幾貴
宜家80蚊就買到快樂
我認為冇乜問題
1d都唔on9

明明樓豬自己都有份笑
學人自嘲

冇人叫你買兩張飛

中五 未做得pt 補習都唔多會請
我中學個陣屋企就唔太有錢 一星期食飯搭車就 200-250不等 無額外比零用 咁好老實 你話食下麵包實儲到 不過中學生無咩野 考完試可能放緊假 後生通宵又唔多攰 對你黎講可能少少錢 不過對一個未必係有錢人家既學生 2.300可能唔少 排一晚可以慳到黎入場再洗 或者可能你由細到大都大把零用咪覺on9

到底樓上班連登仔係咪有病 中五叫人出黎返通宵更7-11 再唔係就咩鳩come on James 係咪成個中學生涯未溝過女未同異性接觸過 出左黎做野講錢就話者 一對中學情侶嚟

細個冇錢時,有呢樣野我都會去排

成班毒撚真係唔識溝女，人地咁早排就係為博紅顏一笑，付出既唔係時間，係誠意。18歲前既女仔9成覺得好冧，你地身邊d女廿尻幾歲係唔同咖啦。計我話應該早兩日排，分分鐘西都有得屌，不過唔知係咪處

一齊排叫浪漫，自己一個排叫on9

最後條女揀左個用原價買飛既人做男朋友

嗱 中五仔戇唔戇鳩就要睇佢個機會成本有幾大
opportunity cost is the highest value option forgone
中五仔通宵排隊有咩機會成本?
瞓少幾粒鐘? 打少一陣機?
但佢得到溝到一條女嘅入場卷呀!!!!!!!

所以!!!!!!佢呢個行為係合呼經濟預期嘅合理行為呀屌你老味!!!!!!!!!!

呢個post好酸
人地排下隊浪漫下
製造下回憶
不知幾青春幾sweet
講實際果d乜都用錢果d好心就唔好嫌港女現實啦
成日雞雞雞

去個海洋公園都要比人笑同批鬥
垃圾毒撚就是毒撚

時薪問題
2300-0700 返8個鐘 最廢都有400-500蚊
佢咁樣買夠4張成人飛 可以賺大約438x0.8x4=1401.6
信用卡每250蚊賺1蚊 即係 大約賺埋5蚊cash dollar
比起40蚊x4=160蚊 4張
如果你時薪> 155蚊咪 唔好排隊
否則你有時間 又必要去呢個垃圾公園
建議值得排

但排隊時間非番上時間
所以係不計錢的

幾sweet

on9得黎幾sweet 既都

學生哥係咁架啦
你地冇後生過咩
這就是青春

人地自己覺得值得咪得

所以咪咁多人無女

同意

他稱購票是希望陪女友享受40元門票優恵。

排隊大把時間慢慢享受

成班淨係識計錢
呢d叫青春既浪漫, 有錢都買唔到
人地條女tum咪得囉

笑你on9呀
樓豬都未聽過

On9 返日part time都夠正價去幾次啦

真心膠

仲要假定條女會唔希罕
唔同希罕你班臭肥毒

人地次次都買一張飛玩

係買齊海馬+迪迪尼全年證俾條女嘅男人至啱

完全唔覺有啲咩咁sweet
不過學生呢家嘢，我呢啲毒撚係唔會明架喇

笑撚死我
見風使舵
你慢慢，唔同你嘈，反正你點都唔認衰仔

笑撚死

同意
學生妹睇錢唔重
想屌閪就要付出行動

下下講錢 直接去叫雞喇

不如整日雙倍入場票日
等人唔洗點排隊，仲少人啲無咁迫

好想知你地中學有幾多零用錢
咁都比你地話on9

屌你係咪痴線

on9在通宵排

毒撚現實冇女
網上就惡

係 學生易開心 唔會諗埋覺得佢好乞衣
btw覺得無問題好sweet

得佢有女咩話佢on9就酸
傻仔晒時間 用利事錢買全年飛好過啦
排完通宵再入去玩 有無頭暈啊

通宵排完仲要即日用

負皮俾支那蝗

連登仔個個禮拜1k 零用？

買貴飛咪得
學生應該都俾得起

園方亦已安排小食及熱飲給排隊人士購買
買野食既錢可能仲多過買兩張飛
計完埋單
分分鐘同生日免費入場差唔多價

係港人專享就整7xx萬張再加身份證登記啦

個個都咁有錢咩

啲飛買到收場都未買曬

之前都諗過呢個問題
入面食個19餐都貴過張飛

你地屌人咁做on9之餘哂時間
係因為你地已經係廿幾三十既成年人
已經唔記得哂中16,7歲先會做既野

香港鮮魚行學校退休校長梁紀昌早上也來排隊買票，他共買了4張門票，準備和家人入場玩

校長都要搶平飛

中學生咁做有咩問題 夠晒青春

你地班毒撚叫雞咪又係十幾分鐘射左幾百比人

都話左學生時間成本低，咁做有乜問題？

笑學生果班，到底你地讀書果陣點過架？讀男校定係一直做自閉毒撚？女同學溝過未？

靚仔習慣俾女溝，sor

今朝一個鐘就賣晒

個學生妹係好女仔既追
將來咪美好回憶囉

有幾多對 可以捱到第時結婚
咪多數又係帶帽收場